成日係YouTube見到大陸狗

啱啱睇咗短片，叫做中國小伙子發明了什麼，是大陸狗製作嘅。

入邊講嗰個小伙子，屌你老味原來香港人，跟住樓下當然會有好多爭論啦！

唔睇都唔知，原來大陸狗成日都覺得香港水電一定要靠內地。

之後金融危機有幫香港，又話香港忘恩負義。

又話我哋用緊嘅Passport係寫中國。

之後又話中文係中國創造，叫我地唔好用。

然之後我睇到個留言即刻覺得吐氣揚眉。

他們說水電，香港有核電廠，電力做到自給自足，大亞灣核電廠香港中電集團擁有25%股權。另外香港面對海洋，可以建造海水化淡廠，原本已經放上立法會討論，但是共產黨在香港的助力例如民建聯這些仆街，不希望香港擁有自己的水源，所以才要向內地購買東江水，這些水質經過專家驗證，內含的重金屬細菌極高，如同糞水，香港還要用大量金錢購買，新加坡跟馬來西亞買的貴幾倍，供水管道是香港用近乎零息向中國貸款建的。內地這些用水威脅香港的，真是白痴。不是無中生有，今年澳門面對10號風球，斷水斷電的原因，在於他們是向內地購買，自己並沒有能力自足，因此造成混亂及大量傷亡，可見香港與他們的分別。

再者，中華人民共和國是在清朝滅亡後才建國的，誰說共產黨便是正統？台灣也可以是正統，別以為佔地大，就是有說服力，根本沒有根據。另外，就算在歐洲，也有一些國家曾經分裂獨立，香港大部份人都不滿共產黨，香港要獨立關你們什麼事？你又不是香港人。我不知道你們為什麼這麼愛共產黨，權貴子弟殺了人可以沒有罪，官員貪污可以沒有罪，沒有言論自由，議論官員可以被政府捉拿，就算連文章也要經過政府審查，真是可悲。

還有中文並不是共產黨創造的，這是整個民族2000多年來的歷史，一群只會偷東西的人，什麼都是山寨，別在搞笑了。看看你們的王者榮耀，微信微博，再看看你們的電視綜藝節目，什麼跑男，你們還好意思說？再者我們是用繁體字的，說粵語。你們只會用滿族留下來的普通話，你們還是漢人嗎？

1997年亞洲金融風暴香港政府動用自己的外匯儲備承接港元沽盤，及動用近1200億港元買入港股，後來成立了現在的盈富基金。中央政府是沒有買進來支持港元。

你們說我們用緊的Passport是寫中國，我就想說，如果你們不要阻止香港獨立，其他地方一定會讓香港人過境。就比拼我們現在的Passport，你們這些內地人要過關，比我們香港麻煩10,000倍，為什麼？自己想想吧，香港免簽證的國家比你們還要多。這不是因為香港的Passport上邊寫着中國，是因為香港這個地方比你們先進文化比你們高。一個這麼小的地方香港大學也可以在世界排名甚高。

最後我覺得搞笑的地方是，那裏來這麼多大陸狗，共產黨可是有限制VPN，不容許中國這些無知的垃圾去其他外國網站，你們這麼愛國，幹嗎要翻牆？共產黨不想你們知道什麼是六四，你們便繼續做奴才。可悲啊

有冇人可以繼續補充？

香港金融危機係大陸解決
香港個市都係大陸人托起

天滅中共